鍾培生開記者會都開口埋口fucking piece of shit 點解佢可以面皮厚到話未見過好似林作咁爛口既人?

話乜撚野同班CEO去酒吧 林作又係到

話未見過好似林作咁撚爛口既人

話人讀牛津點解可以咁爛口 佢D FD讀牛津劍橋就個個公子哥兒

屌你老味 平時upload上youtube有人幫你剪片都飛黎飛去

講野鬼食泥又漏口咁 好心鍾培生你條唐氏仔就唔好以為自己真係好叻仔好撚好口才啦

今日對撚住D記者傳媒 比林作當你狗咁撚 撚到條裙腳仔氣急敗壞 惱羞成怒 插嘴打斷人講野 又開口埋口粗口爛舌

公子哥兒

不過唔怪得你既 讀USC呢D垃圾支那人學店 係同作哥牛津無得比架喇

人地就harrow oxford, 成個英國紳士in the making

你就群埋班中國無文化暴發戶 識班想痴金糠既窮撚幫你做功課

學乜撚野人講林作讀牛津乜乜物物係到消費人

收返埋啦USC仔

公子哥兒

無個PR傍住就咁撚丟人現眼

我地姓鍾出到你呢D敗家仔真係好撚羞家

講一句野要錄三次剪埋一齊 學人搞live記者會 仲要請哂記者

呢鋪我撐林作

有無人今日睇完場記者會比才子林作圈左粉?

駁唔到，鍾生真係低eq兼無乜腦，土豪味濃

鐘生幾柒都好
唔好吹捧林作唔該

講得好！

私底下話林作乜乜乜冇人證明到，鏡頭前作大哥就口才了得風度翩翩，鍾共就真係粗口爛舌喇

你on9？

我用個人意志支持作大哥要你講唔好？

點解鍾培生咁嬲

詹培忠嬲撚到啲暗瘡就黎爆

單親家庭讀harrow + oxford

風趣幽默又轉數快

我唔吹奏林作唔通吹奏你?

咁撚有錢都唔拎返幾十萬醫好塊面D梅毒

真係未見過人好似鍾培生咁柒

揀係自己屋企搞個記者會 諗住攞彩兼炫富

點知比人係自己主場撚到自己成個白痴仔咁

佢塊月球面真係好撚核突

唔係爛面其實個樣幾似陳冠希

要食a酸

豬文都好爛口㗎wor....

字哥使唔使驗下眼

樓主係鍾景輝

比一個佢好憎嘅人當狗咁撚

拉

見到林作談笑風生 又有口才又有急才

自己就坐埋一邊好似搭個台比林作搞talk show咁

明明自己好想全世界認同自己係叻仔

點會好受

我地姓鍾

樓主自爆 拉

佢自己都係唐氏仔 覺得自己似陳冠希

林炸=大享 生仔=您

唔係啦

大享係自己主場撚do哥

林作係人地主場到撚主人家

呢次作哥真心威

擂台=錢箱？

聽到林作係到9up自己睇咩拳擊電影 何金銀 鍾培生塊面黑撚到

鍾培生你老豆老母唔識教仔 就收埋係屋企拍片 到時剪頭剪尾無人知

而家係都要搞個記者會粗口爛舌自暴其短 真係一事無成兼夾陀衰家

我撐作哥

Let's go no bullshit

鍾於培上生命呢個punchline真心有料

廿蚊=100m？

邊度有片？

佔倍中：全香港兩個人係會值得收7位數字俾人打其中一個坐係我隔離囉。

作大哥：咁另外一個係邊個呀？

佔倍中：。。。

林作

好撚柒。。。中二病傻仔

因為佢今次真係好撚嬲

你邊撚個

理性討論 林作得體過鍾狗好多

橫元大？

True

佢撚敢打橫哥

佢打機打上腦
以為現實世界全身+10 +7開人紅
戲如人生

我以前都憎林作
不過見到佢咁成功「忽悠」終賠生
越來越appreciate
不得不為他點讚！

橫哥上擂台勝率0%

兩個都係垃圾
不值一提
拉

不嬲都覺得林作係on9 仔，又覺得鐘培生講嘢有紋有路
但今日睇完個記者會真係露晒底。完全顛覆咗我對呢2條友嘅印象.

你話林作厚面皮唔知醜都好。起碼成個表現都做得好好，就算啲台詞諗定都冇咩問題，起碼證明佢有會重視個記者會，會做事前準備

相反睇番鐘培生, 唔知佢老豆睇完個記者會有咩感想. 成個鍵盤戰士咁， 淨係識人身攻擊，講嚟講要2句說話。 好似控制唔到自己嘅情緒嘅小朋友咁。

打交前trash talk 推高個hype 好正常，但都起碼要有番咁上下智慧去講，唔係淨係不停loop "you piece of shit, you big piece of shit!"

其實啲人點解會咁憎林作？

其實咁又執一球 我覺得都係林作贏晒 除非鍾生可以重創到或者打死佢 但你估睇破壞之王咩 隨時林作玩野 一上台扯白旗

佢最強戰鬥力就係把口。

同斷水流大師兄一樣

有乜好鬥
一個讀law 口才好
一個打比賽 拳頭硬

唔岩咪鬥完拳頭硬再去鬥場辨論囉

林作讓你兩只手都吊踢你。

我係林作一上台即投降
輕鬆袋30個走人
到時激到鍾培生仆街投左降都照郁手打人
錢又輸人品又輸埋仲要比人當狗撚

我都唔明 睇佢派膠好好笑

同D人憎侵侵既原因一樣

唔鍾意真小人鍾意偽君子

比人打一拳就投降

我撐樓主

根本呢單野無論結局係點都係作哥贏

講向柏榮果到班記者都忍唔住笑

本身以為幾個禮拜後就打 林作冇機會贏 原來有成半年 而家反而想睇林作打贏

林作根本冇得輸 贏輸都有錢 贏左仲可以威
鐘共打贏林作除左自high仲有咩 反而輸左就好撚柒

根本就係樓主相比係林作，你係梗加唔鐘意鍾生先咁講。我就唔理咁多，就係想林作比人打

你睇唔到我講咩?

正解，呢件事無論個結果係點，點都係林作贏
我相信鐘培生唔會志在30萬定100萬，都係散紙
但佢呢啲咁嘅EQ. 隨時到時林作一上台即舉白旗，之後日日係ig 開post話係香港揾錢真係好容易，簽個名就有30萬，仲tag埋鐘培生話多謝老細。

都時鐘培生又紅都面晒日日開post you piece of shit.

鐘賠生好小家

睇完live 林作點睇都大方好多

唔只講野 除咪呢下都應該要剪剪佢啦

紅字

I am the fucking champ

最攪笑林作由頭到尾都唔應鍾培生

乜撚野圈粉啊 支拿仔

兩條友同月同日生 林作大鍾生一年

關你撚事咩屌你老母 睇下自己個死樣先啦

林作EQ真係好撚高

look at me i am your fucking champ

個樣成隻草泥馬咁

偽君子咪終賠生呢種

一樣有眼耳口鼻？

好波

你已進入林作思維

二世祖

今日記招作仔大勝 叮叮叮

認真呢條撚樣除咗屋企有錢仲證明過自己啲乜

Fkin champ都講得出

依家係贏輸都100萬，鍾狗比林作tum到加到100萬

成日谷住谷住 塊面先搞到咁

吓，pre-fight press conference 不嬲都係應該挑釁對手架啦

唔好用支那terms

兩邊都係垃圾